我幢大廈有兩母女, 差d出出聲話佢哋

搭電梯時，入便有兩母女，看下個女,廋，個胸直頭凹落去，我望下個老母，搞撚錯高廋平黑框眼睛兼閪口閪臉，我屌你老母呢啲人嚟架？直頭應該送去堆填區！

香港凹胸港女人版！

平胸得罪你？

儲緊錢隆架啦

你會唔會係照緊鏡？

有冇其他人?

會唔會得你一個見到?

唔係平，係凹！

阿女,唔好有波呀因住比男人睇蝕晒，睇蝕=蝕錢架嘞！

老母，我重叨過你呀，我凹落去活添呀

題外話
出街見好多後生女 真係好平好平 凹入去

凹可能係病

嚴重懷疑, 樓主講梗自己

唔係 我紅巴，賓州6吋半